美媒稱TikTok或在48小時內與Microsoft達成出售協議

美國CNBC報道，短片分享程式TikToK可能在48小時內與Microsoft達成出售協議。 較早前，上任三個多月的TikTok行政總裁梅耶爾(Kevin Mayer)宣布辭職。他在內部信件表示，最近幾星期以來，政治環境急劇變化，他決定離開公司。TikTok母公司字節跳動創辦人張一鳴在內部信件表示，尊重梅耶爾的決定，並感謝他為公司付出的努力，宣布由帕帕斯（Vanessa Pappas）暫代TikTok全球負責人，並繼續帶領TikTok美國團隊。除了Microsoft之外，TikTok的潛在買家還包括甲骨文，沃爾馬和軟銀的財團。

汁：RTHK TG

入msft 了

msft gogogo

賣幾錢先?

MSFT 搶貨啊

一定又被壓價

可能在48小時

咪又係要賣 告乜撚

遲曬啦

Tiktok KOed
下個wechat定阿里巴巴？

10億差唔多啦

又迫到佢賤賣，又可以塞撚住美國廢青把口

比多了

Walmart teams with Microsoft on TikTok bid - CNBC (updated)
Aug. 27, 2020 11:22 AM ET|About: Walmart Inc. (WMT)|By: Jason Aycock, SA News Editor
In news that won't stop today, Walmart (NYSE:WMT) is teaming up with Microsoft (NASDAQ:MSFT) on a bid for TikTok (BDNCE), it tells CNBC.

“The way TikTok has integrated e-commerce and advertising capabilities in other markets is a clear benefit to creators and users in those markets,” Walmart says in a statement.

“We believe a potential relationship with TikTok US in partnership with Microsoft could add this key functionality and provide Walmart with an important way for us to reach and serve omnichannel customers as well as grow our third-party marketplace and advertising businesses."

Earlier reports on the TikTok beat had Oracle (NYSERCL) submitting a $20B cash and stock bid, and that some deal for TikTok was imminent within 48 hours, ranging from $20B-$30B.

Updated 11:27 a.m.: Walmart shares have jumped, now +2.7%; Microsoft has maintained a steady rise today, +3.8%. Oracle is -0.7%.

See all stocks on the move »

1億美金算啦
然後7成稅

其實買黎做乜?

用慣左轉唔到

秋幾多稅先

趕佢走不利選情

收購移交事成，會考慮裝一次國際版

打死都唔會裝 點樣賣都好始終都有陣支那味

如果真係達成 , 侵侵民調應該又升

Tiktok 可能好快收皮

IE

想盡快收皮

貨幣用yan 定ron計算？

根本用得都ON9

唔係 印尼定越南盾先

nmsoftl

WMT 升左4.74%

冇可能，一定係拖到最後一日黎壓價

唉俾幾百萬佢地收屍啦

通常一樣嘢由 M$ 接手
就會變成一舊屎

m$玩社交軟件有冇成功例子

在商言商，呢舊野比老美接收左係好事
太多人玩上癮甩唔到，夾硬打殘佢又會有後生不滿，拎佢返嚟cut哂同中共嘅連繫同backdoor，美資分分鐘又賺一大筆，又削弱到支那全球監控嘅網絡
至於支那味呀玩到人變弱智就無所謂啦低級娛樂咩年代都有

好似facebook買Instagram咁，增大個database掛

msn

反攻返d 左膠喎

含撚了 浸浸又贏左

userbase呀嘛

淨係篤爆佢有咩後門都夠玩啦

There is no free lunch

yes

想睇 財政部 最後收幾多稅

增大database ，廣告，使用時間，geographical data, trending

委內瑞拉波利瓦
港幣1:3xxxx

10億夠買3部最新iPhone

最想睇呢個

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

Microsoft 收購咗嘅嘢都搞到成舊屎咁，Skype 都搞到個界面好難用

微軟是我的偶像。

有些人，例如愛因斯坦，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。微軟改變不了世界，但他可以獨力改變收購項目的質素。

任何軟件項目，只要見微軟有份出現，你就知道，這個項目必會變為業餘、不認真，和像支付寶。以一人之力，左右一隻軟件，或整個行業，這正是我渴望擁有的影響力。

ZWD

wechat on list咗

美國做野習慣一步做完先下一步，搞掂騰訊先會搞阿里

tiktok咁奀客源咁窄msft搵到幾多
msft無個攞得出手嘅sns吸納tiktok班10𡃁歲user長遠同fb對撼先真啦

反正而家阿里已經被侵侵點名 走唔掉去邊

買返嚟
淨係賣廣告 咁嘅用戶量 好快回到筆錢

要夾埋其他 Microsoft 既產品黎睇
tiktok user data 既價值 唔單止係 sns
可能係講緊收集 data 黎做未來十幾二十年既 marketing

咩價錢先？

Tiktok 都叫少客源？？？？？？？
Tiktok 就係當年既Facebook

d細路用佢唔用Youtube, 個巿場好大

要禁佢二次轉售

Teams(Skype 2.0) 其實幾好用
MS office software 唔係太差
但係娛樂用就...

工作上就幾好用 但娛樂用就真係

垃撚圾又話唔賣

隔離post見到會同Walmart合作

置頂咗

（香港）國難財

Teams 又順又穩定
用黎 stream program 俾十幾個人睇，用足一日冇斷線，仲要只係一秒 delay

可能過幾年又彈一隻新興app 話唔埋
可能youtube將來變fb得成人用

佢哋有咩係好

自己產品 word excel PowerPoint

即係無

今日先聽講壓到得返250億

買完好炒晒 d 人，唔好比班人藉機變成 ms 員工

ms 強項買其他公司既野之後整死佢，古有foxpro 新有skype

Microsoft 好親中架喎

Skype Msn

最好就係西方國家出現 唔好再係支那App彈起